各位分足請隨身帶備國旗一支

必要時攞出黎舉以免俾防暴拉